阿仙奴大勝幾多？

訓左無睇 阿仙奴贏愛華頓幾多！

-1

贏了經驗沒有輸尊嚴

有冇人知

又贏左唔少人民幣

唔係諗住咁巴班底贏愛華頓呀
對車仔對曼城輸九成啦
白禮頓西布朗贏唔贏到都成問題

收到風賀丁入波贏左

等降班